{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65198&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이대디케이하우스(DKHOUSE)"
    },
    "text": "ディーケーハウスのホストです。 DK HOUSEは梨大駅番出口、市内バス、空港バス停から3分の距離にございます。 新築建物で周辺大学近くの生活便宜施設が整っており、短期住居にも便利です。 客室はリニューアルされたインテリアでとてもきれいで、毎日消毒と整備で寝具類、洗濯機、家電製品、食器類などを提供しています。 セキュリティの心配もなく、安心してエレベーターを利用して便利に移動できます。 また、新村と弘大などのホットプレイスが近くて訪問者に良い選択肢になります。 梨大駅2号線からのアクセス方法は、「梨大駅番出口」から2m移動し、直進して72m移動し、「ゴールデンエイト」から右方向に90m移動し、その後「ビープラス」から左方向に35m移動すると当ゲストハウスに到着することができます。 周辺には梨大駅、新村駅、弘大入口駅があり、アクセスが便利です。 宿泊施設の利用規則ではPM 10:00以前の入室をお勧めし、ペットや喫煙は禁止されます。 未成年者や男女同室での宿泊は不可です。 個人衛生用品は歯ブラシや洗顔料を除いて提供されず、飲食物の摂取は寝具類から禁止されるので注意が必要です。 駐車は宿の近くの有料駐車場をご利用いただけます。 予約確定以降のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて処理されます。 上記の情報は変更になる場合がありますので、ご予約前にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "DK HOUSEはどこに位置していますか？",
            "answer": "DK HOUSEは梨大駅番出口、市内バス、空港バス停から3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "DK HOUSEの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "DK HOUSEの客室はリニューアルされたインテリアでとてもきれいです。毎日消毒と整備が行われ、寝具類、洗濯機、家電製品、食器類などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "DK HOUSEの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "DK HOUSEの周辺には大学や生活便宜施設が整っています。新築建物であり、短期滞在にも便利です。"
        },
        {
            "question": "DK HOUSEのセキュリティはどのようになっていますか？",
            "answer": "DK HOUSEではセキュリティの心配はありません。エレベーターを利用して安心して移動することができます。"
        },
        {
            "question": "DK HOUSEの近くにはどのようなホットプレイスがありますか？",
            "answer": "DK HOUSEの近くには新村や弘大などのホットプレイスがあります。訪問者にとって良い選択肢となります。"
        },
        {
            "question": "梨大駅2号線へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "梨大駅2号線へのアクセス方法は、「梨大駅番出口」から2m進み、直進して72m進み、その後「ゴールデンエイト」から右方向に90m進み、最後に「ビープラス」から左方向に35m進むと到着します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用規則にはどのような内容がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用規則では、PM 10:00以前の入室をお勧めし、ペットや喫煙は禁止されています。未成年者や男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "DK HOUSEでは個人衛生用品は提供されますか？",
            "answer": "DK HOUSEでは個人衛生用品は歯ブラシや洗顔料を除いて提供されません。また、飲食物の摂取は寝具類から禁止されていますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "DK HOUSEの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "DK HOUSEの近くには有料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約確定後のキャンセルについてはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "掲載されている情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "掲載されている情報は変更になる場合がありますので、ご予約前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 638
    }
}